黃大仙站好多港鐵人員係到check 有冇人跳閘

兩人一team
成五六team大家跳閘小心

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢
-最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

到到都多咗好多

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

岩岩係九龍灣觀望咗15分鐘
冇人跳閘 對九龍灣人好失望
最後去咗搭巴士

如果真係冇方法跳入去可以去買左張最平既飛先
等係金鍾出果時就直接跳出黎
一黎到金鍾會多人好多
二黎唔會話好似入閘咁走佬都冇得走
出閘就算比人見到
馬上跑走就可以

人地唔做帶頭果個
咁你咪去做帶頭果個囉
話唔定在場幾十個巴打都等埋一個帶頭既跳呢

我日日跳咁制 後面啲人成撚日哇哇聲

岩岩我喺九龍灣着校服跳咗
跟住有個廢老屌柒我哋 即刻跑走

冇狗根本唔洗驚
一捉你就跑

我黃大仙跳左幾日咩事都冇
根本冇人咁得閒去理你

屌返佢轉頭啦

炮台山3個

真係多人守咪唔跳lor 請人返嚟 唔洗成本呀
睇你係咪守足成世

我話關你撚事
之後嗰條廢佬同我哋講 話咩我哋學生哥嚟咋

可能關我事

一點幾個陣跳左出閘 個陣冇乜人
我三四個字前再翻去就多左好多粉紅色人

冇惡意
但你將自己睇太重啦
呢個時間點出黎好明顯係應付返出金鍾集會既人啦

初嘗跳閘

黃大仙啲閘其實好鬆

多咗張單程飛，抹返乾淨又可以有其他用處

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區